屌你老母又捉鬼

幾時先學識唔捉鬼

屌係咪on9

其實黑警整既汽油彈仲標準過示威者

唉

廢除功能組別 2020雙普選

捉乜撚野鬼

害撚左個手足

其實佢唔係打自己人 又唔係拘捕人
點解要捉呢d唔知係咪鬼既人?

打爆中銀有人會反對咩?
如果係鬼想爆中銀直情要多謝佢啦 即係可以0風險又裝修到
如果係手足就應該要保護佢離開 而唔係阻止佢

五毛弱智仔
block

屌

樓主有無諗過個D捉人示威者先係鬼
之前都好多黑警做臥底

三毛勿回

有市民上前質問蒙面人身份，蒙面人立即神色緊張逃走，行經防暴警察行列時大叫「自己人！」防暴警聽罷即停低，沒有執法，兩名蒙面人逃去無蹤。

因為如果捉到係便衣破壞既話係一個好大既核彈。

捉你老母鬼咩

扑邊間銀行?

捉錯手足就屌你老母

捉乜鳩鬼啊屌你 邊撚個叻唔切 核彈都唔割係口號黎？？

咁捉錯左手足呢？

返緊屋企了 你行飽佢

爆支銀玻璃都唔得？？
係咪要保護中資，只准裝修hsbc

又玩捉鬼
祝你哋好運啦

仲話扯跌 岩岩班狗鳩拉工會成員又唔見你地咁撚勇武
屌你老母捉鬼狗

屌你老母2020仲有人現場捉鬼
希望袋入面冇敏感嘢 唔係就少兩個手足

打中銀有咩問題 真係鬼都支持啦 屌

手足咪放

好撚憎呢啲左膠

屌你老母啦

防暴： 自己人
拉

便衣會唔會單套行動啊 用下腦啦 手足就係信你地會cover先裝修 屌你老母捉鬼

大家可以返屋企啦，咪撚行啦，2020年仲玩緊現場捉鬼呀

問題係綠狗到場既時間

同上次狗出文宣叫要人 結果萬寧門口一有釘就咬人太巧合

咪就是, 最緊要佢搞中資

咁手足點撚知捉人果個係咪狗?

銅鑼灣已安插臥底

呢個又唔撚捉？屌那星

隔離Post班傻仔比你點撚到。

勇武表示12月只出過兩次 因為星火
以後和理非遊行采你都有味 由班仆街捉鬼捉飽佢
我出前途、出條命 為所謂一彈核彈而鳩捉 屌佢老母

左膠又想累手足比人拉 屌佢老母

唔撚知就鳩捉？屌你老母自撚私

好SIMPLE, 有冇棍, 耳機

咪就是

太睇少啲狗姐 不嬲佢地部署好 一行動好撚快啦 半年喇

屌，睇見都嬲

我塞緊係地鐵見到e個post即刻回頭 你地行埋我果份

一句唔捉鬼又要我地硬食呢d可疑case

但如果係手足就唔該忍下手
成百萬人係後面行緊

屌 屌唔化半年啦

又block一隻狗
今日實大把狗出黎洗地

有冇係最後想影相~~~無就理鬼佢

如果捉鬼個隻係鬼呢

屌
防同捉都唔識分？
幾多個月？

好似話真係捉左狗

痴撚線 2019 你話佢拉手足 就話啫
搞中資你唔撚鼓勵

銅鑼灣已安插臥底

呢個捉左未？屌你老母

唔係搞到人唔洗捉鬼

問佢攝衫, REJECT IS GHOST

你要捉錯幾多人先捉到一隻便衣?

裝修中銀有幾撚可疑啊屌你

D「鬼」好快比班柯南捉晒
佢又唔係郁自己人
爆中銀大家有意見咩？！

返緊屋企了 留言仲精彩

一時一樣
諗清楚自己想講咩先？

BTW 三毛狗

咁如果唔係鬼呢 跟住比防暴拉左呢？屌你老母

中銀裝修 係鬼我都舉腳支持啦

我唔會再為e班人出命 叫佢地和理非飽佢

捉到我分唔到真鬼定假鬼

手足 vs 手足
手足 vs 鬼
鬼 vs 手足
鬼 vs 鬼

如果我路過 點可能一眼就分得到出黎
卧底戰術就係一樣咁麻煩既野
與其去搵答案
不如去睇下件事既結果有利定無利更好

阿SIR好撚興要出POST
因為差D俾人打死

捉乜撚鬼 左膠係咪on9
係咪同影到同防暴狗講「自己人」係同一單黎?

上水黨鐵都有狗破壞過啦

如果係自己人遊行期間可唔可以唔好裝修住
等陣又一打後面全部人唔洗行

廢除功能組別，2020普選立法會
2020立法會普選寫明左喺《人權法》入邊啊，點解無人理？

[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

立即向美方提出2020普選立法會細節

2020普選立法會，明確寫在《香港人權及民主法》的Sec.3(5)。如香港明年9月仍沒立會普選，美國就可以...

我上次差啲俾人捉鬼私了
大佬呀，我做gym bulk緊+短頭髮所以就係差佬咩
自此好灰，少咗出嚟遊行

佢應該指捉人果個

搞中資喎
就算係曱甴 都係手足啦
唔會俾狗咬既手足

分化撚

隔離post

早排和你Shop全個連登捉鬼

條氣唔順就熄左部電腦佢啦

咁你咪直接講 我相信手足都會聽 屌你而家捉鬼喎

低級到
6月個陣呢啲招都已經無用啦

6月開始叫人全民健身，但係咁大隻一定係鬼

咪捉鬼啦屌

我地e班拎條命出黎既 比狗搞完仲要比自己友搞
屌 我唔撚勇喇 係屋企做下口交部好撚過啦屌佢老味

係既 國安

夠你班捉鬼狗分化？

呢個post入面就真係人鬼難分

回家了，自己諗下值唔值得

冷氣狗就捉得多

其實無事無幹 好難俾人懷疑
懷疑都好易解釋番

好老實講,真係未見過捉錯鬼
就算咁樣捉錯,手足走都冇人會追

屌你老尾試一次比人屈自己係鬼
睇下你仲可唔可以咁平和咁講

2020啦仲捉鬼

你咪自己睇下e兩個月勇武少撚左幾撚多囉
知唔知點解啊？ 我成team都唔撚出黎喇屌你
用你d和與和平燒鳩左部裝甲車先同我講野啦仆街

On9

捉鬼之心不可有 防鬼之心不可無

ok 所以我唔出 多謝捉鬼撚

On9 我係現場呀 叫極都捉鬼班on9

掟核彈都唔割
但爆玻璃即割

2014年開始已經勤做運動，仲學埋武術近年做埋gym
我明白你哋係驚俾狗扮人捉呀，但知唔知幾多消防員手足、健身教練手足呀

試過企係個少人既位等人
隔離條友係咁昅我
叫口號又望下我有冇叫
捉鬼真係晒鳩氣 對場運動有咩用

屌，塞左係人群當中，返唔到轉頭

捉咩鳩 你點分鬼定唔鬼

此po已完

講聲屌佢老母 條撚樣都受唔住啦
我試過比手足係後面扑鳩個頭 叫佢試下

屌你啦 現場幾撚多人圍住

Push

防暴：自己人

On9 勁撚多人追囉 唔係現場你就收皮啦

真係要好好諗下，如果捉錯係手足咁點算...
勇武手足肯衝裝修銀行如果被篤灰被狗咬
就唔會再有勇武肯出黎...
除非真係好肯定係狗（好難可以好肯定）
如果唔係只係裝修嘅就唔好亂捉

Push 不捉鬼

開po叫手足同黑警嗌自己人
連登仔：高招 推
裝修完同黑警嗌自己人
連登仔：死黑警

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

希望佢個袋無個人資料

五毛狗hi

push

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

仲要齊心祝福

有耳機都係手足黎
咪撚捉錯啊屌你老母

柔道黑帶表示有次比手足背後扑左野
大隻係原罪既話 咁我返屋企休息

唔好再捉鬼啦

真係睇唔撚透

拉，呢個係真黑警

我係回上面果個,捉到真手足就放果個傻鳩
假設一個真勇武手足爆緊既時候有人衝入黎捉鬼
手足點知佢係咪狗扮左膠去捉鬼?
即係話一有人捉鬼手足點都要走,即係裝修失敗
既然係咁,點解仲要捉鬼?

班和理非成日捉鬼就叻，打狗就唔識。

果個女黎

無錯，行為上係同路人呀！

其實唔裝咪唔洗捉鬼
成百萬人行緊都走去裝係咩心態?
如果係手足唔會割但唔該顧下其他人

自己睇啦屌

On9仔

辛苦sir

屌你老母 捉鬼執撚埋個袋啦 如果係狗你咪可以check埋入面 宜家漏撚左個袋 如果係手足就大撚鑊 比你害撚死

咁要幾時裝 以前一直都係咁你唔出聲？

真假都唔會割

一齊叫
[size=6]取消功能組別
我要真普選[/size=6

既然係狗 驚西咩由佢地捉

黑警都係手足
唔割

樓主 置頂啦。

維園叫呢個口號

以前我次次都有出聲,你地唔撚俾人講之麻
要裝咪開花和你shop或者就黎行完先裝囉

現場咁多人，溶左你都似

辛苦曬阿sir帶曬班五毛出黎

就黎行完,條街咪小人多狗囉
仲裝阿?
之前仲話和理非cover勇武手足

當工會成員被鳩捉 和理非：「不了 目送算」再發文好嬲豬啊
當手足燒中銀 和理非：「你係鬼！！」

原來燒中銀係鬼

蕩失路

搞港資唔捉
搞中資就捉

1600 便衣爆銀行玻璃被手足發現 跑回防暴行列大叫自己人後逃去無蹤！

笑大人個口 而且佢應該唔知和你shop究竟係點

希望呢位手足無事

叫俾班泛民聽

連登仔屎橋真係害撚死人
手足跟住做一定冇好結果

其實答唔出有乜問題 根本出得去就唔可以亂咁答人問題

1600 便衣爆銀行玻璃被手足發現 跑回防暴行列大叫自己人後逃去無蹤！

#44 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

精神分裂

咁咪揀第日裝囉
點解一定要係大遊行途中裝?
我仲未入到維園,天后呢邊好多人仲塞緊

妖,你地真係好q難溝通
成個腦得裝修裝修裝修

跑去狗群
手足黎

有警棍
手足黎

有槍
手足黎

成set防暴裝
手足黎

打緊手足
手足黎

鄧炳強
手足黎

we connected

根本最多鬼就係連登
亂帶風向搞分化

收到推返行動post先

屌 捉乜鬼

乜啲相有樣咩

得啦,你岩,遊行人數最重要

你事後就知係人定狗者
當刻發生緊既時候呢?
打機咁阿,頭頂有名,NPC就綠色,隊友就黃色,敵對就藍色?

好撚on9. 求其配張狗相就話係佢

蘋果報左

佢地向綠狗跑去 大叫自己人 無被捕

就係大遊行嘅日子先更加唔應該裝
你估唔會有便衣狗埋伏響高危地點咩

所以咪手足黎
721 831 嗰班恐怖份子都係手足黎
核爆都唔割

唔使刻意捉，好明蜆。

你鐘意打橫黎講就打橫黎講啦

向綠狗跑去都話自己人

捉錯手足 咪累撚到手足出樣 俾人拉尻埋囉

你係咪想割呀死左膠
害撚死手足

個別事件由得佢啦
又唔係大風氣

唔捉鬼呀

真鬼

手足黎
佢衝去防暴嗰邊嘅防暴都係手足黎

是日中共策略
扮勇武當面斷正
再扮和理非捉鬼
最後交俾網上發酵

呢個帳號既手足已經俾人拉左 呢隻係狗黎 自己小心D

推

今日手足做乜都割！
往死裏打！

根本上有人裝修,行過當睇唔到就得
理得佢係狗定人爆
得啦,我知亂爆失民意啦

咁又點？比班左膠捉到又點？咪又係輕鬆放人

捉錯一次真勇武已經死啦

比左膠拖一拖 比警來到就仆街

唔怪得啦
成個post都係五毛
乜撚都係手足黎

各有各做 真係笑話黎

狗畜轉左用入耳式袖珍耳機！！！
注意！！

今日手足做乜都唔割！
往死裏打！

打少左個字

咪係

起下樓主底原來垃圾黎。
依家唔係亂捉鬼，而係見到有問題先捉，今次仲要真係捉到。

捉鬼最大問題係 比班左膠捉到又點又係輕鬆放人

捉錯一次手足已經好大損失

人地裝修關你地左膠咩事

成倉都核彈 不過唔識爆姐

好暴力
搞到我地遊行 俾藉口POPO做野

呢班人都係痴撚線 POPO做野要藉口

用你d和與和平燒鳩左部裝甲車先同我講野啦仆街
要唱榮光 穿透銳武裝甲車既心

五毛狗一早blocked躝啦狗 唔撚知醜字點寫

屌你老母 鬼咪鬼囉 裝修姐 之後講聲thank you sir咪得囉

捉乜野鬼，做得好就黑警都唔搳。

ON9 兩張圖 佢條界都唔撚同
右邊尖耳 左邊兜風 用下腦喇大哥

捉到又點 殺你地又唔敢

講個笑話，和理勇一家親

老師嚟架
拉
再spread我真係屌晒你哋老母

on9 佢證人嚟

Push 唔捉鬼

請善用不推文回覆

前後出兩個post帶風向
請善用不推文回覆

又話唔割

一個post亂屌民陣 左膠
一個post就一句一張圖帶風向

拉

就算係黑警搞銀行，咪由佢搞囉

足乜撚嘢呀

防鬼之心不可無
捉鬼之心不可有

on99

呢嗰post都有幾多心戰部食屎狗幫攻

做到野理得佢, 確認係黑警先捉啦屌
有好多係真手足

遲早有日捉到無哂勇武 慢慢嘉年華啦

屌你老母
終於去到捉鬼呢一步
個運動好快完

咁撚多人一齊和理非遊行緊 會唔會有真勇武起哩個時候去破壞銀行俾警曱有藉口清場???Mon Post Sir真係同四點鐘果幾個on9 Sir一樣咁冇腦

Real

打中共銀行唔會係鬼啦

死返去睇中國好聲音啦傻閪

7.1咪又係咁

廢柴半年都仲係咁ON9 一D進步都冇

小學畢業未阿你

1600 便衣爆銀行玻璃被手足發現 跑回防暴行列大叫自己人後逃去無蹤！

係咪呢單？

知你得小學學歷喇

係啦係啦小學雞 返屋企含你老豆條撚啦

小學畢業呀SIR 今晚又返去屌你老母?

Sir sir sir 返去含共產黨條撚啦 唔夠人講就sir 😂😂😂😂

成個post都屌緊你老母喎 個個都係你老豆

收撚皮啦傻閪sir
你講左D乜有point嘅野呀 你尻回我尻回你就梗架啦

自已1-2條ON9仔代表成個post 笑撚死人咩CHING

返屋企奶返乾淨你老母個西先啦 柒又唔認😂😂😂

300萬人都係得幾個人阿 熊sir

0 Point廢柴一日到黑淨係識含你老豆奶你老母

同你呢d小學雞唔撚洗講 因為你唔撚明 係咪好撚嬲阿 奶乾淨我咪俾粒狗糧你食囉 捉鬼撚

返去睇中國好聲音啦支那仔

係度捉鬼玩分化

過左咁耐 仲有人信班狗？😂你呢d咪割席撚囉 傻系 學識含撚先再講野啦

原本都抱懷疑態度

和理非black block既原意咪就係掩護手足做野，唔通又要等和理非走哂先打咩

條傻系柒又唔認 屌撚到佢化先得

傻仔 愈黎愈多人屌你老母啦 爽手d奶啦 我排緊下轉

分清果日咩主題先 特別日子公眾假期大遊行點緊人數
假設係真勇武做又有冇考慮過帶哂成家細路老人出唻行佢地之後受到嘅風險? 你對佢地不顧 下次佢地仲會唔會出唻? 係人係鬼自已心照

成班傻仔 掛住捉鬼

會輸民意

鄉黨警甴 全家死清光
甴近平 全黨死清光

唔分化唔割蓆唔捉鬼

屌你老味，捉咩鬼呀。
係要防鬼，唔好比佢捉，唔係捉鬼呀

書包有證件就gg

捉黎做乜

知名5毛

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

咪撚再捉鬼

其實你呢啲連汽油彈都唔敢掟嘅，冇資格屌人

點解唔會呀7頭
多人做到cover 唔出手裝飾等幾時呀on9仔
定你覺得遊行做好多野要打返個飛機？

銅鑼灣捉撚左400個和理非手足 成功cover

on9，兩樣野拉埋黎講？依家講緊裝飾多人定少人做喎？銅鑼灣個400個和理非手足係咪因為有人裝飾，搞到佢地被捕呀？spin都spin好啲啦，捉鬼撚。口講不割席，不分化，你班友就最割席，最分化喇。

點知捉鬼既唔係鬼
遊行最大聲果班不嬲可疑
正常勇武唔會捉鬼
正常和理非唔敢捉鬼
所以。。。。。自己諗

俾哂黑警有藉口搞大圍捕唔關前因後果事 繼續咁行落去睇下仲有幾多人行到最後

搞港島遊行已經係大圍捕
再講，依家狗搞你要理由？
將中人壽單野，同銅鑼灣拉400個扣上因果關係，就係滑波
你同講「民陣講遊行，令400個和理非手足被捕」係一樣。